有咩pt 返夜晚？

到底有咩工返夜晚 又唔哂返咁長時間

Cafe

雞

電話訪問員

有諗過

夜晚都有咩

夜晚係指幾點

揸的士

Hkjc

8-3到

uber

有，大把公司請夜間，夜晚6點至11點之間
不過人工好撚低

我唔識揸車

糖水 我覺得OK
但如果彈性啲就好啦

知唔知幾錢人工

間間公司唔同，不過都係計時薪，我返過最高一間得45，但係佢地會分做卷錢同時薪，卷錢不定，但一定高過時薪，試過80蚊一份卷

出糧係會同你計睇你卷錢多定係時薪多，會出返較多果啲俾你
但係無咩人最後出糧會可以出到卷錢
因為好撚難先可以成功做到一份無問題嘅卷